steam即將推出Nostale

暫時steam公布9月推出
但未講實際日期
有冇人一齊玩？

有冇mac份

又黎 又要課金？

咁我又唔知
但係我諗steam應該會有mac版

係 nos真係一隻課金驚

中定英 係咪即係夢之歷險？

好似無中文

玩慣左opennos慣左無中文
但係玩慣私服玩返正服升LV真係接受唔到

無中文

但係私服我都玩到96lv
但係冇負效冇雪地團打好似搞到淨啲野咁
私服淨係用黎滿足升lv同沖野

英文白痴無得玩

如果又係正服咁升 真係太曬時間 棄驚算

係唔係一個專門比steam既server, 定已經開始緊

未開ser,暫時有人話係一個新ser黎

下星期一就開steam ser啦

同以前個個版本有咩分別？
如果都仲係要課咁多金 咁玩黎無謂

冇角色卡
點變身

Steam ser係包埋Uk ser
Uk ser係國際ser
全球都好多人玩緊

新ser
得閒去過下手隱先
之前有玩uk 相信英文係冇問題

Steam ser唔係全部人1lv重新玩咁咩？

我會係steam既Cylloan伺服器玩（即係新美國伺服器）
有冇巴打會一齊玩？

唔係

Hey NosPlayers,

On Monday we will have a scheduled maintenance.

When exactly? Monday September 18th 2017 from 09:00h to approximately 14:00h CEST. Both the game servers and the website will be unavailable during that time.
What will be changed?

- Preparations for the Steam release: We plan on releasing NosTale on Steam on Monday, September 18th! From then on you can choose if you want to play via this gaming platform or if you prefer to continue playing via standalone clients. Read the following FAQ for more information about NosTale on Steam.
- Start of the following new servers (for all players, regardless of whether they play via Steam or not): Fernon (DE5, new German server), Celestis (FR5, new French server), Boreas (ES4, new Spanish server), Ellion (IT4, new Italian server), Gryf (PL4, new Polish server), Erenia (new Russian server), Cylloan (new US server in the English community).

應該會玩新US ser 有無巴打有興趣加入
開個wts/line/tel gp

我就係講緊新us ser (Cylloan)

等開ser

又要6點準時打死地 刷P B右

石

Lm

唔係星期1咩??

今日星期一

一齊玩新us ser?

係唔係未有得down?

留名

快d開ser la

我見就未有

有得down

係咪同港服冇分別？

以為(今日)星期1有得玩

有冇巴打已經玩緊？

下載緊
大家打算玩邊個SER?

冇mac版

down緊 大家咩ser?

我怕會有delay

有冇人一齊玩 我玩緊US SER

就down完

玩緊US

玩緊啦 好感動呀
Game 名： paco
Add左好友再傾

頭一個ser (唔記得左係咩

有冇人一齊升?

我係C字頭個ser (game名：Danger)
加好友一齊玩
另外想問下dodge meteor raid seal咩黎？
以前玩港服都未見過宜粒野

我

有冇人識點識解像度

ID: Sweet PIG

唔識pm有空格...

my id 頭ser+++

有冇人一齊玩
ID:Lingchi

去迷利屋度等

邊到呀 n年無玩 右上?

Hip-hotman

我係頭SER 分流1個 1LV時空裂縫到

企係到等你地5分鐘啦

開game 黑mon 咁耐既

ID___

想問us 你咪新ser? 係就玩下，唔想玩d 通漲率高到on99 ge ser

係

GAME 名:garytse0702

E個SER 有咩特別姐

有tg group 未？

咁快有人有夢古個D野

可以直接買點買

但係夢古夢古冇得直接用點買

有無人一齊升
ID:SwKrAy

新手屯有送
利申隔離英服玩家

美服無野送呀！

30點嗰個
幾十蚊就有

伯母會唔會過黎玩

brown bushtail就係講緊夢古夢古?
咁好似好抵
以前好似係最勁果幾隻黎

見到人地有 leona 同 inferno 但唔見store 有得買 佢地點得返黎

右下nosmall有dailybonus可以抽
有人狂開ac刷首抽都唔出奇

我頭先先發現有呢樣野 早知我都刷下先

mac玩唔到?

第二日個free chest 開唔到既 係咪bug左

唔係抽 係十周年記念包有
五百幾蚊有齊哂精騎寵點衫

依加夢古冇人用啦
由其是外國ser 啲神寵都好平

玩緊us服 唔見有呢個包既

我地係英服都算老屎忽嚟
都係睇定啲先
詳情可以睇下

睇下有冇 我上官網仲見到

成600蚊港紙

我講多d野個個

UFO, 火狐, 兩套點衫+800點已經唔止呢個價啦

但係係Steam度開夢歷係無呢兩個包買
同埋一樣野，屌我玩左兩個鐘無啦啦比人Ban左仲要咩Reason都無講，咁即係點

你係咪用唔同電腦玩?
定一直都用同一部電腦玩
佢見你IP唔一樣係有機會ban鳩你

而家神寵係邊幾隻

一直都係同一部機，熄咗Game兩個鐘再開就已經比人Ban咗

最熱門都係呢三隻

英服7m就有啦
美服啱啱開 天價啦

以前夢古c夢古好似用黎拖死地怪
南瓜都得
而家已經沒落左?

得罪講句 狗都唔屌
係因為港服下下都要抽箱
搞到呢啲寵勁貴先焗住用夢古

咁同伴邊幾隻熱門？

有無巴打玩新個us服

我地玩緊第一個服 C字頭果個服多

就係us個個
岩岩開左角色

有無新us ser巴打開個group齊齊討論下

扮工日子要夜晚先玩到

宜家仲會玩nos既人都應該個個都係對nos有回憶既老餅

邊個巴打叫忘了愛

有冇巴打開個tg group?
小弟唔識開

Parallels 同 virtual box 都唔得

細個時港服玩過兩次 私服玩過次
而家玩純粹想因為想玩5轉以上

我開谷啦
但大家留tg先

以前玩過下
但諗起升job好似好地獄

依加既目標唔同左啦
直接做主線上到55lv打死地就得
job呢啲野wfc
外國代理呢邊一日有八場死地

有冇wts gp入

TG link 錯左
ID: Desmond603

你地宜家升到幾lv?

24lv 好似好少香港人玩

[/quote]

係哂英服
我地玩左年幾
歡迎黎我地post討論
美定英我地都歡迎
可以一次過解答大家問題

唔係掛 咁我轉玩英服定照玩美服好

美服真係要睇定啲先
係乜野資源都冇既情況下仲有幾多人肯重新玩都係一個問題

唔好以為新ser物價低
依家卡都無
用真錢換就抵
白手起家就...
客觀理性分析

有冇巴打會開返個族

等巴打開族 得兩萬蚊

咁多 我得返1000

好難草錢 入台灣族

台灣人講唔講英文

識講少少

有無巴打開族？

請問us server點買夢古夢古個d寵

其實開左tg group未 同埋大家身在咩族

開左，留低tg等巴打加你

30點數果個包連埋夢古

Hi 巴打 同fd想入族
名：HKGxJacob & Mikami
我冇tg

有冇巴打可以加我入group 唔該

求入tg

垃圾game貼錢都唔玩

有無US服巴打收人 UK無人玩過黎升過

[/quote]
推推 呢咋未加

推推 呢咋未加[/quote]
仲有我
member][/member][/quote]

仲有我
[/quote][/quote]

而家online 到既 可以既話去s1 艾美加入族

我見到有個族叫 HKGolden 係咪有巴打開

係啊 過黎艾美加入族

買左了 唔該哂

係咪有TG GROUP

有人帶？

仲未加我地入tg

點解唔放條group link出黎 等人入

lm

求加